細個覺得電影入面啲大波鬼妹好正

細個見到呢幕會賓周觸電

大個咗賓周同好多鬼妹之間無咗嗰種感應

鬼仔鬼妹成日唔沖涼

一啲啲啦

正啊我幫佢地奶返乾淨咪得囉

記得以前睇 Dark city 女主角一出場唱住歌嗰幕就覺佢好正，一睇就愛上

補link

睇 Titanic 嗰陣眼都唔眨吓

Jennifer Connelly 嘅戲呢幕又係經典

以前明珠台有播 一睇扯到褲穿
大個一睇番就發現係假波

The World is not enough 梗係睇 Sophie Marceau

Space age love song

正啊 搞乜鬼奪命雜作2大波妹

咁都有人自爆

後生既佢真係超撚正

He's just not that into you

上面再見

始終唔同種係比較難過電

都係睇返亞裔有feel啲

順便推一推

星河戰隊

藤原紀香

點可以冇 Alexandra Daddario